標題撚請停止

我明你地有嘢想講
但係標題撚好 content farm feel
開個post ， 正正經經咁開個標題
唔好學 content farm

要入嚟就會入嚟
要睇就會睇！

岩

呢個問題係連登愈黎愈嚴重

Agger

9月15日見！

幫推
依個問題遲遲都味解決

搞到有時啲有用嘅 post 沉得好撚快

有嘢想講就去人地啲post 留言好過啦

岩

推

講得好撚啱，你個post係冇料既就算比個標題呃完一樣會上一頁